點解手足會話自己人係兒登仔

證明真係唔係自己人
分化友
五毛

呢句熱共成日講